思古井事件又一次見證連登仔俾人當玩具咁撚

🤷🏻‍♂️🤦🏻‍♂️